Title: 有限会社メディコム が、利用者への情報提供や利用料金の通知にEZSMSを導入
Date: 2015-04-20 11:00
Author: Aiko Yokoyama
Tags: ezsms, smsのapi配信, 有限会社メディコム, 到達率
Slug: medicom-ezsms-usecase

[有限会社メディコム](http://medicom.jp)（本社：東京都新宿区）は、株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）の運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。 

以下は有限会社メディコム様の導入事例とコメントです。

> 弊社サービス利用者への情報提供及び利用料金の通知に使用しております。数あるSMS配信システムの中で安価かつ到達率の高さに大変魅力を感じております。

【有限会社メディコムについて】

![メディコムロゴ]({filename}/images/client-logos/medicom-logo.jpg)

所在地  ：東京都新宿区百人町1-12-1 ノーブルビル1F   
設立    ：1995年7月  
URL     ：[http://medicom.jp](http://medicom.jp) 

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)

